有冇人有超過一部平板/ipad？你地會點用？

屋企太多平板，除咗做電子相架同鬧鐘之外都冇用，響度食塵
不過環迴立體聲鬧鐘好爽

煎蛋

蓋杯麵

墊煲/砧板

連登好少人係咁？

唔係個個都追新ma, 冇壞好地地唔洗换， mini2 唔係壞mon我都唔買新 air2 已經夠90%人用

The new iPad 2012買
而家比左老豆打機用

我依家手頭上有成6部 ipad4 mini2 nexus 7 nexus9 tab a 同三星 notepro

the new ipad 2012
mini1

部ipad 係床度remote 枱機用

Remote枱機》mac?

iPad pro 9.7 日常 睇片上LIHKG

Air1 粗用 Jailbreak 打jubeat 但係舊電仲襟用過pro

我啲nexus都係粗用 刷到

Ipad 1睇notes
iPad mini2打機

搧涼

買唔夠一年部 air two
想賣鬼左佢

splashtop

冇人肯收

100

充電唔煩咩

打機多，1部iPad air，1部Samsung 7"，1部大陸野7"

Mini 2 + BT speakers 聽歌

邊有咁多錢同時間玩ipad

air 2+ipad1又叫唔叫超過1部？

送比親朋戚友啦

咁你想3部？